英國7月樓價按月反彈1.7% 扭轉前兩個月跌勢

英國按揭貸款機構Nationwide數據顯示，英國7月樓價按月回升1.7%，表現遠好過市場預期，亦好過5月及6月的跌1.7%及1.6%。

7月樓價按年亦升1.5%。

bno全面進場？

英鎊都升緊

你話呢？

等英國人見識吓, 乜嘢叫炒樓, 點樣炒到4000鎊一呎啦！

英國樓價係點

穩賺生意 加上美元狂印

啲人走資走到英鎊 同 樓價 實反彈

正呀喂
英國有樓

BNO將會全面進場

去英國供樓

自己研究：

依家去英國買樓係「寧買當頭起」

係香港買樓係「買當頭跌」

自己諗

英國樓價同英鎊一齊彈

DOUBLE 正 正 正

未，但出年或者出入境恢復正常，就真係全面進場

但係英國有好多政策同稅項 阻止炒家

香港人真係好快手

邊到有香港人
邊到就有高樓價

係 但中長期一定有利好

買house extend再一割16

識人已經租左樓同睇緊買

AOE「香港人」特別加乘：
所有建築物費用加5倍

發達啦！